有冇人玩過一種電子象棋棋盤，叫孔明、小諸葛

90年代產品，賣行哂廣告。想知有冇人玩過，甚至仲保存緊

係咪可以摺埋,有部好似計數機咁既野?